中共用一個HKDI學生就搞掂

成班扮撚晒神探咁
佢老母假又關你乜事
佢男朋友點解坐監可以又關你乜事
學校唔比成段CCTV又點

人地一早夾好晒耍你班傻仔啦
特登拋D問題出黎引你地查Ja
你地開始有頭緒就有另一個出黎爆料推翻之前D證據
不停重覆左兩日你班傻仔又真係比人帶住走

快手做文宣整個300萬遊行好過啦

Sir!

sir!

Push

D五毛 正係識屈我係狗 冇第2招啦？

告有各做嚕，你分化又有咩用呢？

PISH

叫一句Sir就帶走到連登仔？
屌你地老母又成日講咩獨立思考

醒下啦

主力推左行動先

自己唔啱聽就屈人分化？

咁都上到熱門

前兩日夠話神化post影響行動，最後咪走咗十幾廿萬人出嚟，行動撚仲煩過民意撚

而家就係比人帶走晒去HKDI到
冇人理行動Post

連登仔普遍都冇
所以覺得所有自殺嘅人都係黑警殺死

抗爭要繼續
陳同學既死一樣要查

遊行係重要，但係人命呢？
各有各做啦！

你又唔係第一個開 post

要睇的都睇左啦

開花or遊行

十三萬好多咩....咁就滿意成功？
如果做足文宣唔只呢個數

係咪分化，你同我都好清楚

拉

《不屈進行曲》點解冇人推呢首

兒登

叫人出嚟講嘢都唔好咁撚難聽啦

樓豬ON9,你查清楚,整單核彈野出黎
你覺得和理非會出黎?

不推文

而家就係人地有心耍你地
你地要查好難查得到

你慢慢做飽佢

幫手跳出連登，去ig/fb做文宣好過
出呢d post咪又係鬧交推走行動post

點解唔出

冇和理飛Support
勇武收皮易過借火

起碼入黎第一眼見到有遊行先

你都幾撚ON9
咪各有各做LOR
有乜撚野問題
唔可以2邊一齊做既咩
你條7頭屌乜春呢
就BLOCK鳩你

推

乜案都要查
查到係我地7 左既又如何
咪move on 下一單
二百單只要發現有一單係政府衰就係核彈
就係政府講大話既鐵証
咁低成本點解唔做

我覺得連登仔都知20號會有遊行
不如你出街宣傳好過啦
走出同溫層啊
BTW 各有向做有咩問題?

人命黎架, 乜撚野都唔關事不如返去訓啦
1020遊行咁多post, 傳媒亦都有講, 咁樣叫無文宣咩

咪撚扮智者啦

查嘅唔做得文宣唔出得嚟？

懷疑條撚樣琴晚都冇出
有去既都知點止官方人數13萬
多人到仆街

搵下真相=唔會出？

個腦有無咁簡單

我都係個句
唔代表冇人去，加上民陣吹雞，連登唔駛睇到自己咁重要

樓主意見：20號前
每一日每一刻都要連登只有行動post

查到一板都係神探
得出既係個老母假
條屍假
同學假
條片假
到底查左乜出黎

人命係緊要

但如果最後輸左

就我地都要死

Good afternoon sir! Dllm sir!

哦 姐係手足死就無所謂既

知你清撚醒啦
各有各做你又睇唔過眼？

睇完 知道左20號震出黎
請問仲有咩要討論

各有各做
點講霖霖都係手足
推

屌你出去派宣單啦
問心 上得lihkg仲有邊個唔知？

又係屌人掛住做一樣野唔做另一樣野既on9邏輯
就算得5分鐘用手機
你都可以用1分鐘覆message
2分鐘睇連登
2分鐘睇ig/fb啦
幾樣野根本冇衝突
不推文回覆

屌你老母一齊推唔撚得嘅，唔通一個女仔可能枉死就唔撚重要啊？！追求真相有咩乜撚嘢問題啊，冇人話過唔去遊行你啲撚樣到底係度嘈乜撚嘢？！不推文啦屌！

中共係出啲prove唔到又disprove唔到嘅料特登引人查
但樓主你果幾句「又點，又關你乜事」真係好冷血
香港人齊上齊落，一定要理一定要查唔可以麻木唔可以習慣
但行動post都要推
推

熱門post冇宣傳遊行post代表到d咩

不推文回覆

各有各做啦

屌做神探個班平時都唔會做文宣
兩班人嚟 唔知屌嚟做乜

根本出開去嘅連登仔唔洗宣傳都會圍內同人講幾時有活動，和理非就靠連儂牆 fb ig收料，都唔知逼人24小時鳩推同温層嘅行動post做乜

同意
Hkdi單野擺明少事
就算有full cctv都證實唔到啲乜

醒下啦連登仔

分下邊啲主線 邊啲支線啦

唔係話手足死左唔重要，但係洗唔洗成個連登都講啊

場仗未打完㗎，向前看啦

手足條命唔緊要？ 你都on撚9

Pudh

行動係重要 但佢係手足黎
佢宜家含冤而死
如果我地能夠為佢查出真相
可以係核彈黎

陳呢單野一定要搵出真相
神鬼post就算啦

出就一定出黎 但唔通其他野唔需要做咩

驚人查呀？

搞乜撚掂，你唔好on9啦

你好似明我講乜...

我登其他連登仔唔抵

敵人只要搵100個打手係查案Post拋100條問題出黎
再係其他Post不停講政府錯誤係核彈 只要專心查就Ok

就已經做到而家呢個效果

睇住連登成場運動既變質

樓主我支持你 屌你老味 勁撚煩 一堆當自己神探咁

拉啦
上熱門做咩啊

所以你想好似收賣佬咁同我地秤，
一條死左既人命比起200萬條未死既人命來得毫無價值？

如果唔係，沉冤得話唔會真係比起你眼中較有價值咩？
咁你都識警察玩9我地，咁你行動撚我都可以話中共玩9我地，推行動把撚？

其實真係唔洗查..
因為證據比人毀滅哂 市民亦無辦法去拎任何CCTV證據

要為所有死者平反既要贏左呢場運動

黑

唔明點解唔可以兩樣一齊做

cctv一個月清呀dllm
唔通等多啲手足死晒留番拜山查呀

破壞一件事文唔得武唔得膠化佢即得

其實仲有5日先遊行，中間啲時間都可以做其他嘢嘅，鍾意查案咪查案囉，最緊要星期日1點9見人

（反正毒撚幫手宣傳都唔會多人睇到）

啱ar 個撚個當自己大偵探咁

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

上熱門有咩唔好

一入就睇到20/10有行動

同意 啲人一唔岩聽就話sir 我開左個同你差唔多既Post

公道講樓豬把口雖然係臭過屎渠但都有道理嘅
太子事件用多人力物力去查真相到今日都係死無對証
冇人會比任何一個手足死得不明不白
但始終實際行動先係首要
繼續偵探落去都唔會有真相出現
要水落石出嘅唯一希望就係贏
然後親手為每個手足報仇

收皮啦

真心果句 你地查案還查案，唔好都忽略左要推活動post，無人話唔俾你地查，但係你地自己會唔會想1020果日係得十幾萬人咁少？其實可以同時做囉，都係果句唔好忽略左1020活動post

我唔認同晒樓主 但佢推遊行你sir乜撚
起下你底先

如果搵到更多證據
係比遊行更有力
直接打殘政府
香園圍嗰邊都已經解釋唔到

手足唔係condom 不過我哋唔好嘥時間查案啦

喺你心目中為死者討回公道係膠化.......?

我覺得連登仔都知20號會有遊行
不如你出街宣傳好過啦
走出同溫層啊

push

推

Sir

pish

查都要查，行動post都要推。

拉
遊行唔係唯一出路
證明黑警殺人係解散政府另一方法

你有咩行動咁有建設性？
個個post都有呢張poster架啦
個個都會去架啦
唔講以為你有咩攻略咁把炮呀

拉
講到明各有各做

如果連登都唔講仲有邊個會講？？係咪真係大家心照佢冤死就算？？唔還佢真相？？今次係最有可能攞到證據話俾國際聽中共殺人滅口，咁點解唔煲大佢
利申，會繼續發夢

今次我撐樓主

agree

行動post好重要，大力推!

拉, 都唔知乜撚野post 黎

其實呢上面咁多不推 你有沒睇到熱門十個有十個偵探Post 個個諗到新野就整合標題黨霸曬熱門 行動就沉撚曬

根本就係政府同狗嘅屎橋嚟

但大把人又信

成也連登敗也連登

請唔好分化/標籤 唔認同晒樓主但推行動po

咁如果佢唔係中共放出黎既fake news呢？
佢真係有可能比唔知咩人謀殺左架wo

繼續遊行繼續俾人拉就啱
其他就乜鳩都唔好理

樓主食屎啦

各有各做 行動po hkdipo都要繼續
721 831 101 新屋嶺

民陣搞的話應該都叫到人嘅
不過都真係擔心宣傳不足

每個po都有comment宣傳
琴晚人權法集會都有人嗌口號宣傳
唔係話夠晒但可以rely少啲連登only做文宣
tg ig fb 連儂牆都好有用
At least我家母係靠fb同tg收行動文宣嘅

兄弟爬山
各位加油

Up

又係呢d中共好勁post

做人只可以留言一樣嘅

問題是好多人做標題黨做整合, 做偵探點解唔去同一個Post都推, 你開個新Post沒意思㗎 分散啲人 同時阻住曬

我知 我都想還佢真相

但係你睇下個熱門

冇曬啲行動post

幫拉

手足被殺可以唔理唔查咩
兩樣都咁緊要

囉 香港好似好少人用嚕

查就一定要查,我地又冇咬定係黑警殺
但同意唔好all in唔理其他野

又300萬人大遊行

想叫人遊行就開個正經標題啦，開埋啲分化標題

Blocked 9 u

收啦一定係黑警殺架
唔洗證據

你證明左啲咩
831過左5日即時查咩都沒
霖同學過左1個月查啲咩

一齊推唔得咩

PUSH

查案就唔會出嚟遊行咩？樓主咪撚顛啦

每逢依個時候3毛就會化身運動狂熱者係咁推行動post

上面好多各有各做啊

其實我都係咁諗，驚打出黎比人話五毛，佢就係想你煲大件事，最好煲去國際，煲到熱一熱果陣再拎你炒車，咁之後國際社會對我地公信力有質疑啦。
可參考當年法輪功點樣比老共用類似手法搞

Sir/分化撚

block

之前咪有個起手足底既網叫香港解密既，岩岩係到諗會唔會係陳同學俾人起左底擺左上去啦，點知一search,個網原來4定5日前收左皮，有無咁岩？
有無手足知道陳同學有無俾人擺過上去

我想問查左出黎又點？
個個都知有古惑
咁推行動出黎，個個做神探有L用

1020見!

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

打個拉/Sir

果D大家心照

如果我唔係講野咁硬

一早比班拉/Sir KO左

啱

改夠名未？三毛

咪繼續各有各做囉，行動咗咁多個星期又達到咗啲咩？淨係識一味喺度屌，係咪成個熱門都係勇武、裝修post，你可以對住啲空氣打飛機就最好？

無新核彈，國際輿論又點繼續升溫，你又點叫300萬人出嚟呀？

用吓腦先出post啦屌你老母，已block

屌你啦，個個都單細胞生物
淨係可以focus 一樣嘢咩？

支持

上次已經屌過成班太子神探
我唔明查案係咪真係咁好玩
咁容易就spin到成版熱門都係
anyway預咗俾你地負評

乜你覺得本身會出嘅人會因為掛住查案唔出遊行咩

起底睇下樓主就知咩事啦

呢位警員個狗腦唔可以一心二用
就假定曬我地所有手足唔得？
我話你知，霖霖件事唔會咁易放棄
黑警，殺人填命。

樓主係咪唔識一心二用/多功處理

拉。
出面大把行動post, 各有各做, 你憑咩阻止其他人討論呢d案件? 你憑咩肯定係對家陰鳩我地? 你點確定個女仔唔係死於非命? 你知唔知你班中計撚真係好撚煩?

集會13萬人其實好多 打爆左大半個中環
你唔好拎黎同遊行比啦好嗎

兩樣唔可以同時做咩家陣 要做文宣20號去fb/twitter/ig 連儂牆仲緊要啦 上得連登9成都知星期日吹雞架啦

一個遊行集會post 都無，全部集中係同一件事上面

收皮啦你

跟本2單野一樣咁撚重要
之前個神棍乜撚野氣功就SPIN啦

總知唯一唔好忘記既係

校方造假CCTV片

黑警話死因冇可疑 第二日即刻火化

我既目的

令到行動Post上番熱門

從而希望大家唔好沉醉係查案Post

可以兩樣一齊做

但一定係行動Post行先

啱，各有各做
以後唔好屌柒熱門無行動post

知啦
今日我已經見到兩三個你呢啲po啦
停啦

當年南韓都係朴鍾哲一個真相開始推番暴政，點解唔可以查？而家有話查案會唔行動咩？尋日夠查案又迫爆中環啦。各有各做囉屌乜？

而家811 812直頭有晒片

919仲要有埋目擊既同學

兩様野可以同步進行

跟進單案都可以繼續參與抗爭
無抵觸

大家覺得有可疑
唔想她死得不明不白

連法醫都話有可疑
但黑警話冇

如果誤導公眾都係一個問題

我波台人

但我都係香港人

正經時正經
膠時膠

和我所想差不多

你收撚皮啦
屌你滷味屄
下下屈人三毛
三你滷味毛咩闔家剷
冇道理講就屈屈屈

下，十五歲女仔死咗都少事冇咁多疑點都少事？個人要幾冷血先講得出？

問題太focus
一日唔推翻中共
搵到一個真相
只會有另一個枉死既出黎

又辱罵人喇，一唔啱聽就係辱罵人同屈人三毛，靠你啲人「時代革命」？變第二個共產黨出來都似！

不推文la dllm

睇你舊post啲口吻就知係清高撚，硬係覺得自己睇野通透過其他連登仔咁

okok

不停改名，唔係三毛即係狗啦
黑警死全家

你有辦法令港共政府誠信破產
將佢地嘅陰謀公諸於世
比起你300萬人遊行有用得多啊
你遊完行咪又係繼續譴責你
佢會聽你訴求？
唯一贏嘅方法係拆穿政府一切嘅大話啊！

行動post呀推呀！

我而家講事實 清乜撚野高

而家的確係有連登仔比神探耍緊

非黑即白到咁都得
你呢啲連登仔唔係咁腦殘呀嘩
你老母唔係處女就係妓女
係咪咁呀？

其實香港既制度, 都係 -
"人地一早夾好晒耍你班傻仔啦"
你仲推PO文宣????

好多人希望搵到實際證據, 證明黑警殺人
--完--

單案好多嘢有可疑

但有重要線索的cctv一定唔會俾公眾睇
應該黑警會收埋/刪除咗

俾你睇得既校方都要播d唔播d
似係故弄玄虛
等你浪費精神在無關的cctv片段上

拉要用埋不推文

咁多次遮打集會最多係尋晚

我可以一心多用

唔係點可以睇到查案個進度停左

同埋開始係咁Loop 不停推翻Fake News

手足嘅清白唔重要？
查=唔會出？

調查或和理非行動可以一同進行

篤爆左你就唔好繼續柒啦
做多左

真
死就應該真係死左
但根本班人提供既線索全部都係fake既
都要跟進不過主線絕對要令遊行上返200萬以上

事實係好多單自殺個案嘅細節係唔合理，所以要集眾人之力攞証供証據，你咁得閒開post屌柒同路人倒不如花時間推飽你個行動post

2邊都做啦
反正個個都瞓唔著
真、查還查，不能怠慢行動

推左行動POST先

1020

兩邊一齊做唔撚得嘅屌你老母臭hi
如果係真，我地放棄咗查，咁係咪可以怪你，怪你有撚用咩屌你老母臭化hi
浮屍全裸都可以係自殺無可疑，就算唔關犬隊事都要幫死者搵翻公義，我地唔似得d狗咁，我地有人性，狗唔處理失公義嘅事，我地就要處理
明未啊屌你老母 分化撚

最衰你冇推行動post，唔係實有700萬人出嚟

咁你個標題係咩啊屌你老母

大家各有各做 唔梗要
最梗要準時出黎

你推一個行動post
唔代表你就可以分化
一樣可以照查彥霖嘅死因

屌跟本個女仔單案同之前個香園圍神棍PO就2件事

而家直頭有撚晒實質證據證明佢唔係自殺 個神棍PO就完全尻UP
遊行重要,人命就唔撚重要??

見到一個又一個推翻

查案既當然開心

因為不停有成功感

但無諗過其實只係人地放10個Fake News
而家只係第3個

可能我諗多左
但呢個機會都唔細

認同理念 但係同路人唔洗咁講嘢嘅

十三萬好少咩？
開波前一日話估計得2000人吹雞吹到十幾萬
都比你串少
一係你吹雞啦睇你吹到幾多

你收皮啦
乜證據都冇亂屈反而話自己「篤爆」人？
你幻想出來就當事實
虛、實都分唔清你不如睇精神醫生啦
磨爛席自以為好有型

我地唔查唔通報狗等狗查?
邊查邊推行動post唔得既, 只可以做一樣?

究竟要點樣無限陰謀論

你收皮啦
屌你老母on9樓主

屌乜撚野

要全熱門都係查案Post？

你都識講可以一心多用啦
同溫層連登根本就大把人知1020民陣吹雞
點解會覺得D人只係掛住查案,而唔知1020民陣

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

tui

駁唔到就人身攻擊
犀利犀利
一邊講不分化不割席
自己係咁分化割席就反而「唔係」
香港一定要靠連登
冇連登香港就陸沉喇
哈哈哈哈哈

如果有十萬人約係一個地方
坐係到絕食2~3日....其實仲轟動世界
當然要個個身體冇問題至好參加

push!

遲早既事

Pull

好多三毛入黎分化
扮哂兩邊人互屌
唔好中伏
先起底後回覆

又block一件狗

因為成個熱門80%都係查案Post

講撚左幾多次 上連登咪撚再剩係睇熱門

仆你個街 我6月講到依家

多人關注上熱門好撚正常
屌你老母想要人睇多啲咪叫人睇曬時事台囉

又係到屌自己友
明明佢地就唔係無做野

呢個照出, 但案都要知真相

點解係狗

應該專心查案？

認同查案post開得太多，其實集中討論會比較好

其實單野咁多疑點，又唔似831咁所有證據證人都比黨鐵黑善合作封殺，而且已知最有力既證據會係呢幾日就會被消失，我覺得大家討論呢單野無做錯。行動post當然要推到最top，因為呢2件事可以一齊做，但都唔應該忽視陳同學件事

唔係假期來講13萬真係多
仲要尋晚咁塞
好多決心唔堅定既應該都走左去

你唔撚係係話? 係用咗過百無可疑屍體發現案同唔知幾多單失踪案嚟搞掂你班PK
人命嚟,你當係數字啊?

大家有心查係好事，只要唔好忘記大方向就得！

五大訴求
決一不可
揸緊宗旨
光復必至

明知夾定就唔可以理?? 唔可以查??
同中國成日講人權事務不得由外國干預有乜分別??

冇人話我地唔可以multitasking 㗎喎

屌你老母咩

十年有講
「唔係難唔難, 係啱定唔啱」

Sorry Sir激嬲中共了

引戰撚 全部當係狗

屌我都覺！中共不斷製造懸案，個個偵探上身，另大家陷入迷團之中
最重要既行動post冇晒，運動失哂方向，抗爭力量不斷減弱。
相信會有更多懸案出現，因為呢招好work

唔係當係數字
可能下個到我 或者係你

我地冇乜時間

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

同神探嘈完搞撚到完全唔想再玩落去，大家繼撚繼做神探，
屌你老味撳IG story撳十個都係做神探，行動story去撚哂邊？
係喇你老母，知你跟得好撚貼喇，請撚埋私家偵探去查未呀偽善撚。

見到全連登扮神探就心灰意冷

唔好心灰

我地可以嬲 但我地唔可以放棄
有D野係香港人一定要做

你都唔好心灰

一步步順住行

根本認真討論嘅人一百個都冇

唔合理嘅地方比比皆是
本身已經唔會行動嘅
就點都唔會幫手

有份留意嘅
個小妹妹留低左好多俾我地用同思考
去認識警犬港共支共嘅泯滅人性

唯一覺得我地會俾呢件事分化嘅
就係支共

長期戰，要針對D狗，林奠只得班狗咋，
針對性撚狗其他方法
18區快閃設路，狗要撲來撲去清路障
18區街坊參觀狗車清路障，屌狗，要保持距離，防濫捕及臥底，都要識閃
18區商場宣傳，唱黑警
九龍大遊行，和理非捉臥底黑警
全港記錄黑警惡行運動
無啦啦申請紀律宿舍附近法庭禁制令
睇過小丑套戲，滿街垃圾，
如果大家經過D狗宿舍旁，都放低D食物殘渣/菜渣等。
三毛，五毛，mon post，小心有埋伏。
封鐵運狗，私家車各樣喬裝車運狗，臥底，修小心伏兵，裝CCTV 監控…
要多討論，檢討策略
和理非遊行，多臥底，臥底放火就變暴動，
所以都要識快閃，一見有人勇武，就要返回行人路，當行街，然後閃。
集人氣，無論如何都要出。
18區快閃撚狗可同時進行
上星期遍地開花
狗戰術

而家佢地1 衝 2 豬既戰術 係車一直打圈巡
一直到巡2,3 個圈見到多人聚就衝落車拉人
之後就上番車
游擊打陣地，要所有車都要停，防私家車各樣喬裝車運狗，
留多過20 mins即走，放棄陣地
埋伏狗車，然後採用既戰略可以討論一下
狗車到即閃，還是搵位高空擲擊，或火魔法。
警車遭伏擊 14警員喪命

墨西哥一群警察在出拘提任務途中，遭到埋伏，14名警員喪命。警方研判是毒梟集團所為。

墨西哥販毒集團的無法無天，相較恐怖份子，毫不遜色。襲警案發生的墨西哥西部，又是毒梟最猖狂的地方之一。警察車隊在途中被多輛卡車圍堵後，遭到瘋狂掃射。

上個禮拜，一個毒梟集團的首領，才被警方擊斃，突襲警車，有可能是販毒集團的復仇行動。

儘管墨西哥當局把打擊毒品，列入治安重點，去年，仍然有將近三萬人死於毒品犯罪。

[行動］籃球之夜熱門一個post都無？

今晚有冇手足燒Lick Beijing James 波衫

10月15日籃球之夜
今晚七點半修頓見

其實法輪功同西獨既人已經不停做緊同一樣野
唔差左加埋香港, 成效大唔大我唔評論

仲有D post咪就係你呢D陰謀/分化類型post囉
出面已經有幾個
咩叫各有各做?
你開呢D post不如開個行動post好過
講到眾人皆醉你獨醒咁
都係個句,同溫層連登好多人已經知1020民陣呢壇野

比人屈撚到我係唔撚關心單野咁好撚燥，
呢啲野你冇專業你可以查到咩？
你有冇警權翻睇CCTV？你有冇勇武到可以搶CCTV？你識唔識彥霖屋企人或朋友？你搵唔搵到解剖法醫？

你比錢人查／叫深度報導記者查我覺得OK好合理，
你而家成班人講返同一堆意見圍爐討論有咩意思，比你講夠十日八日咁又點？

做呀，有啲野佢地唔撚做咪我做。

遊行一定到，同時都要keep住查

Sir
It seems that you are the one who differentiates us
What did you do for the protest????
You will suffer from consequences one day

如果正係一般行動Post 就上唔到熱門啦
而家就係要講番個大方向比大家聽

點解唔可以熱門8成行動Post
2成查案Post啊

因為而家個大方向錯左
先會有呢個現象出黎

呢單野係講緊果日有狗車撞車wor....
條片幾撚好睇

我屌你啦 唔可以一邊推hkdi單野 一邊搞文宣架咩
我明遊行好重要 但女手足條命就唔重要咩
點解唔可以共同存在 查手足單野就唔可以去遊行 搞文宣 做乜鳩

咪撚沉醉做金田一啦

做神探不如推行動post，贏左你想點查都得，輸左永遠冇可能沉冤得雪

有乜衝突？大家查左好耐啦，尋日咪一樣咁多人出嚟。

一講啲唔啱聽既就屈人係啊sir 三毛 分化撚
同啲蠻不講理藍絲有咩分別?

冇衝突架喎兩件事

果D唔好理啦

就咁打一句野就走左

冇理據既我當Bullshit

兩邊都要做

我睇過樓主同頭2樓
都唔似係阿sir
如果大家都係自己人
呢種趨勢真係弊

屌你老母係咪咁撚冷血啊，人命黎架柒頭
尋求真相有咩問題，唔通你意思為左大局有手足死撚左都唔理？

Cls
姐係死左就可以當係condom唔洗查？
我唔覺得查明真相同抗爭有咩沖突
仲要有咁多正評係咩事

查案同做文宣/遊行無抵觸架喎
查到真相 呢個核彈勝過你做一個月文宣

你唔查又點會有人爆料呢?
就好似人權法案咁
唔通唔做野佢就會過咩?

咁而家查到D咩

我對查案既概念係要既係不斷搵方法

解決左一樣野還一樣野

例如 屋企人+朋友 A B C D E續個續個黎

而家個情況係有人不斷掉問題出黎

次序就係 （例子）
1.查老母先啦
2.佢後父有可疑 好似係警察 咁查佢老豆先
3.佢條仔又坐過監 唔知係咩事坐呢？ 社運？
4.發唔發覺老母果邊好似有問題

屌你老唔會做做下中文功課
做兩題就做數學啦

要查冇問題 但要有效率囉

上面我都提過 就係而家冇進展 似比人耍緊
先叫你地推一推行動Post

真心覺得似班狗講大話多d
di有可能真係乜都唔知

香港人已經定突破咗好多"可能"，
我個人見步行步，保持樂觀

我唔會一口咬定

可能咁諗係錯

但我地需要冷靜諗一諗

我地面對緊咩問題

所有占卜撚一齊跳樓死

我同意推返行動post 先唔係話唔俾查案 但係可唔可以唔好搵到少少證據就開個新post
集合好先出得唔得

貼落街呀 派街招 宣傳呀

早1,2個月就話行動post 重要jeh
依家咩時勢 要出既出左 上得連登都知星期日有遊行
你係連登係咁loop 行動post 其實真係唔大幫助

各有各做，你做緊d咩？
老老實實認啦，根本係單野夠juicy先吸引曬你地注意力

食屎啦搵真相好撚緊要
有冇睇過逆權公民ah ahsir

「連登再再淪陷 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

認同

我愛港豬

推行動post唔會係5毛啦
雖有好想知真相
但推行動更重要
唔可以比佢枉死

依家有話唔遊行咩
10月20唔係？

番到公司

做野先

加油各位

起底 負皮 block 上一頁

推咗行動post未呀清高撚

有你幫推就得

咁遊行就唔駛理彥霖？
300萬人成功定彥霖係被謀殺警方包庇罪犯noise啲？

偵探Post我係唔會睇, 黑警係玩征據專家，球證球員都係佢？就算你搵到證據，佢會檢控自己咩？

兒登仔 兒登仔 兒登仔 每日一個故仔
林鄭 笑哈哈

我贊成你話推行動post
但信神怪嘅人一樣可以推行動post
大家無衝突，請減少分化

學生死又好
遊行又好
喺樓下眼中只當係輿論工具

樓主*

咁唯有坐定定等民主降臨

唔會太focus 講到尾得連登係到討論
啲fb page只係收料分享
Twitter打國際線
前線自己有tg傾行動嘢

其實如果連登唔討論就無人理陳同學

其實行動post係咪講行動，我就真係睇內容
查案有新料一個post，都好過貼一張海報加一句20號九龍見，仲要幾個post都係咁，當連登仔盲既咩，你係討論行動我好樂意你咁講，如果唔係，你開呢個post作用又係d乜

分化撚，慳啲啦⋯⋯
有人遊行就可以解決到件事啦？
你要做文宣咪做，但唔撚好屌其他兄弟做既野，
各自爬山

【細思極恐】陳同學全裸跳海事件

***一定要睇晒全篇文，同整場運動有關

你哋究竟討論完「全裸行出街跳海」嘅陳同學未？新屋嶺去左邊？被狗非禮强姦去左邊？

你哋討論咁撚多咪又係用緊敵人突登放比你嘅資料查案。。。咁同大陸人睇cctv之後討論香港有咩分今别？

其實冇必要全民神探，案唔係我哋查。其實宜家香港大撚把不公義，肯定唔止陳同學一個。運動焦點唔應該被spin走。

用腦諗下點解中大吳同學爆完大鑊啫刻彈出陳同學全祼浮屍事件？點解連登突然咁多「同學朋友」爆料？跟本就係政權想spin風向。

唔洗討論咁多㗎，討論完都解釋唔到點解會全祼行出街跳海。

所以結論得一個，「全裸行出街跳海」的陳同學是被政權謀殺的

政權好撚成功，睇下宜家幾少人討論中大吳同學就知。

新屋嶺哀歌

幽黑夜 羅網外
荒山野 鐵網中
三千勇士
浴血筋骨 皆斷
異次空間 黑暗時段

斗室內 刑法外
黑警 濫暴 皮綻肉開
他遭非禮
賊贓屈供 招架
雪花紛飛 飄落 這喑夏

天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺

血洗盡 城塞外
蒼天怒 人共憤
以武制暴
儆惡懲姦 正道
願有天光輝 驅盡 這暗霧

光復 香港
光復 香港
光復 香港
光復 香港

皇天擊殺共產黨
地獄引渡鄭月娥

Sir

其實呢導人向善同引戰就只差一線嘅

用現象推本質呢類高級野就唔係個個有本事

唔討論都討論左
唔可以multi tasking ？

連登仔之中就唔可以有一部份永遠思路清晰？

個小妹妹屍骨未寒就俾你當子彈用，人地就會好開心？你點睇都唔似幫人討公道架啦

大家都係普通人，用下鍵盤用下腦
唔過份就得

你班死警渣有咩案查？單單都你地包辦嘅

呢條中學生製作嘅文宣動畫片竟然冇人知？！

最搞笑係，竟然沉醉係一條電梯片入邊
係人都知電梯入邊有CCTV
要搞你都唔會喺電梯入邊搞啦
機會唔係冇，但十分之抵囉
係鍾意查案嘅，就叫佢攞埋其他片段出嚟啦

唔係呢個問題
佢就係用呢招等你陷於陰謀論
講真要唔比你知既絕對唔難
要比你知既晨早有人爆

同意

查還查，唔好全部人走哂去
唔記得左抗爭

行動先係為手足而戰

起底功能

其實多條線都重要，應該係大家要非常注意既係出post前留意下有冇相同topic，集中討論，唔好係咁開新po。

唔知連仔可唔可以改良下個界面，類似網頁開tab，同一個主題click入去有多個類同主題po既tab比人去睇，咁樣去改善呢個相同主題po洗板既問題

難係咪唔查？ 人命黎屌你老母

人地15歲出黎陪你地抗爭 依家死得不明不白

一句好咗難就咁算？ 你當手足係咩？

最撚憎你呢種大台撚 一定要全世界跟你做 冇人自己做

唔明各有各做？
家陣遊行日係到查緊案？

其實唔可以同事做幾件事咩
化分撚 唔好貶低大家智商

我要廿號有300百人！

唔該專注返係手上既核彈

至少一定唔係黑警話無可疑啦

其實可以一路查一路出黎1020 冇衝突gak

各有各做！屌乜撚呀
你開呢個post咪一樣阻撚住

收皮啦 而家你方向錯左啊

即係咁，我哋又唔係單細胞生物只可以專注一件事嘅

如果每次都用呢個思維諗，慢慢再多既受害者只會令你愈黎愈麻木。

繼續查係因為義士唔係condom

Sor仲諗住柒左無人知

拉

推下

點解會炒車？因為係市民自己查

點解市民要自己查？因為黑警乜都話無可疑，又比唔到令人信服嘅證據

所以就算炒車，錯嘅都係黑警同正苦

[突發] HKDI lift11 全段流出片 無刪減

樓主單細胞生物？
查緊就唔識forward文宣？

錯你老母啊
有手足無辜死左你都可以冷處理？
仲有文宣已經大撚把人整左
Forward出去同繼續搵單野疑點有咩衝突
你條撚樣唔係鬼就係冷血或者單細胞操作生物
屌你老母就點都岩

VTC 外務處 External Relations Office
負責所有對外事務，包括公關、市場、傳媒聯絡

外務處 總監
Director of External Relations Office

300萬？3你老母呀？
130萬都未必出到喇，on9

你呢個留言個內容係乜？

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

推推推

冇成本神探真係好多人都想做！

好多人話可以同時做埋文宣
想問下熱門邊到有1020 文宣post ?
根本俾神探post 洗走晒